已經預計到日後連登啲回覆係點樣

"你有冇證據㗎?"
"等del post啦"
"port已re"
...

唔好怨人呀連尼住
係你同你啲所謂管理團隊嗰啲所謂商議結果搞成咁

你又知佢有怨人？證據呢？已report

你當自己係預言家？
你有冇證據㗎
等del post喇

你冇證據,,等del pose

del唔到我喇啩
證據呀

個別例子
部份正確
照del

又有一堆小朋友發皮 4 啦

名已改

連仔係咪震緊

等封帳啦

連登會唔會比POKEMON GO更快玩完

有無好d既選擇？

呢個post既人都bam得

管理團隊
咪又係幾隻it狗